他說，他在醫院裡戴口罩，不是為了自己，而是為了別人。 在160個單詞中，特朗普揭示了他是多麼不關心大流行|Philip Bump | 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 當保羅生病時，醫院的社工瑞安就知道出了什麼事。 華盛頓地區移植社區| 2020年9月17日|華盛頓刀刃 
 聲明中所說的“平等探視權”，指的是一項醫院政策，允許同性伴侶在探視住院患者時享有與合法家庭成員相同的探視特權。 HRC調查醫院政策，COVID對LGBTQ人群的影響 
 不建議平民佩戴高質量口罩意味著可以向面臨大量感染患者的醫院發送更多高質量口罩。 分析特朗普對戴口罩的人的令人困惑的、打腦袋的評論|Philip Bump | 2020年9月16日|華盛頓郵報 
 聯邦監管機構關注這一統計數據來評估——有時也會懲罰——移植項目，給了全國各地的醫院一個聲譽和經濟上的動力去玩弄它。 ProPublica對紐瓦克醫院移植團隊的調查獲得截止日期俱樂部獎 
 在聖巴納巴斯醫院，佩勒拉諾胸部和手臂受傷，情況穩定。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 當父親趕到醫院時，他被告知安德魯·多西正在做手術，但傷勢沒有危及生命。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 當救護車十多分鐘後趕到時，已經太晚了——米爾斯在到達醫院後不久就去世了。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 在伍德霍爾醫院，貝德-斯圖伊的救護車工作人員一直在竭盡全力把拉莫斯推進急診室。 “請別死! 《拯救被謀殺警察的瘋狂戰鬥》2014年12月22日|《每日野獸 
 兩名警察被緊急送往伍德霍爾醫院，在那裡他們被宣佈死亡。 涉嫌殺害警察的Ismaaiyl Brinsley有尋死的念頭 Nestel | 2014年12月22日|每日野獸 
 6月11日晚，一顆熾熱的炮彈點燃了一處用作醫院的營房。 紅年|路易斯·特雷西 
 在W碼頭有幾艘大駁船，裡面裝滿了傷員，他們正準備被拖到醫院船上。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 該教派的一兩個牧師住在醫院裡，另外兩個教友擔任護士。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 該醫院由總督任命的一名管家負責，由聖方濟各騎士團管理。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 由於缺乏適當的營養和基本的衛生條件，一半的軍隊都住在醫院裡。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison